補5分鐘係人都入啦

咁都入唔撚到

+2gc

咁都唔入

魔獸盧卡古點睇

車狗唔掂

係入左呀
咁攞曬3分未呀